大家點睇，中共今次好似想放棄香港呢個窗口、要鎖國、想全面戰爭

台灣選舉棄郭台名，推個小醜韓國瑜、
中美貿易唔買農產品 繼續拖
歐美制裁香港之制 射像膠子彈 建制疑似搵黑社會打人
遠D仲分分鐘仲係佢 推伊朗出黎炸美國無人機

真係唔似 和好開放囉

美國減息為了打長久戰爭

上次民主黨 仲屌緊特朗普放生華為
今次 大陸咁強硬 會唔會大大力施壓

香港文革
大家練定
應該仲趕得切

個水災都唔知搞唔搞得掂

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

咩水災

支持出老解 全面開戰
好撚嬲

今日完全無消息

各向爬山，佢今日唔封第日都封。